心理時鐘巴打入

仲記得上年大約而個時候
你比左好多歡樂我
好想同你講聲多謝
一周年了
讀law加油